/* 
  LocalizationPlist.strings
  BliaYadApp

  Created by User on 2016/4/23.
  Copyright © 2016年 User. All rights reserved.
*/

"Home"="首頁";
"Activity Information"="活動資訊";
"My Activity QRCode"="我的QRcode";
"Taiwan YAD HQ Website"="中華佛光青年總團網站";
"Facebook Fans Group"="FaceBook粉絲團";
"Contact Us"="聯絡我們";

"Date of Application"="報名日期";
"Activities introduction"="活動介紹";
"Main Organizer"="主辦單位";
"Registration"="報名活動";

"Register"="註冊";
"Login"="登入";
"RegisteredBuddhaImage_eg.png"="RegisteredBuddhaImage.png";
"LogInBuddhaImage_eg.png"="LogInBuddhaImage.png";
"Already has accunt？\n Please click here to login"="已經有帳號？按此登入";
"Don't have account yet？\n Please click here to register"="尚未有帳號？按此註冊";
"Not filled,name"="未填寫，名字";
"Not filled,email"="未填寫，email";
"Not filled,password"="未填寫，密碼";
"Form to be filled"="有表格尚未填寫";
"The format is incorrect for phone number"="電話號碼 格式不正確";
"The format of email key in is incorrect"="Email 格式不對";
"Password length must be from 6 to 12"="密碼長度必須是6到12";
"Password has to include letters & numbers"="密碼必須包含英文及數字";
"Password cannot have special characters"="密碼不能有特殊符號";
"The password key in doesn't match with the previous one"="兩次密碼填寫不相同";
"Someone already has that username.Try another?"="此帳號已有人使用，請嘗試別的帳號";


"Please check your network status"="請檢查您的網路狀況";
"Note!"="注意";
"Privacy Statement"="隱私權聲明";
"Close"="關閉";

"Sponsor :Bureau of Foreign Trade, MOEA"="贊助單位:經濟部國際貿易局";


